nowtv : 我國首宗武肺個案，可能是從冷藏食品包裝傳入武漢

！

佢話咩咪咩囉 無信用既人講咩都無人信 佢老母外星人帶入中國架

對自己有利既時候就不排除可能性
對自己無利既時候就話無實質証據顯示

係喇，總之就唔係大陸首案呀嘛

On9
係得大陸有驗到有
香港都冇喎

明明係支那人食野味中武肺,支那即時BAN食野味,現在講冷藏食品?夠唔夠膽解封食野味

吹大d

責任全在對方

宇宙隕石可信啲

是但啦，都係鳩吹，總之唔關你事丫嘛